香港第一個網上宗教團體上線喇-蓮燈教

本教派乃香港第一個網上宗教團體
本宗教主要集會地乃網上論壇
透過多元方式傳播教義

本宗教信仰多方神佛，
亦因乃新興宗教、會以多個宗教為基礎，
並膜拜曾於網上顯現神蹟的神明，
例如 鶳 腦魔
亦會膜拜連登財經台面神

因本教派以多宗教為基礎，道教，伊斯蘭教派等
亦因教徒多為怕羞毒撚

所以 本教派有以下教規
無論男女，於公眾場合中可以各種方式遮蓋面部或身體，以減少因怕羞或各種原因影響傳教或日常生活

另外 本宗教有拜神裝香給維尼的習俗

宗教信仰自由是香港居民享有的基本權利之一
根據香港法例第151章《社團條例》，所有在香港成立的組織都須於其成立一個月內註冊為社團
本宗教會計劃在一個月內登記
但因新宗教隨時會分列為不同教派
如 真蓮燈教 或 新蓮燈教等
請一個月後密切留意

本宗教現在公開讓公眾登記成為信徒
希望各位信徒能遵循教義
於公眾場合以蒙面傳教

In 蓮燈教 我信

請大家盡快登記成為教徒

留名等會歌

蓮燈教左右護法

本王加持

今日將會新增
教義
教徒登記卡

有意加入討論

連狗同連豬？

信咗

齊來做教徒

係咪飛天意粉教分會黎

玩咩都無問題，唔好玩宗教

考慮下揾台灣認證

宗教自由姐

又唔係玩人地個個
自己開一個出黎有咩問題
法輪功, 太平天國都係咁

親！

你咁搞所有基／天主教徒都反你地感

你地開創新異教拜 偶像，魔鬼

利申:小小基督徒

遠古高登教不嬲都拜膠神

同意，大把義士係基督徒

反左飛天意粉神教未？

不過根據wiki 其他國家既蒙面法都會禁止遊行示威用各種方式遮蔽面部 要比執法者易於辨認
對宗教教徒極度不公平

鬧左意粉教未

講左幾多次係叫小丑神

屌 有腦都知呢個咩宗教團體

佢地真係可能唔知有呢個教

唔太支持
玩味太重

join

trusted

蓮燈教主＝＝＞

基督教義士信唔信

同
鶳？

入教

同白蓮教有咩關係？😨

我要做光明左使

好撚正 in 蓮燈教 we trust

有意加入 邊度攞form

麻麻地,

推

想入教

Poshhhh

我地係咪信俸鶳

Join

想登記

想信教好耐,
Count me in pls

左連狗 右連豬。兩大護法

飛天意粉神都立到教

The LIHKG we trust

呢個我信啦

有無人識開tg group

連燈好靈架
活神仙燒生下下燈中

JOKER

信了

Google 飛天意粉教

飛天意粉神

急

教眾都係比較毒不敢以真面目示人?

push

In 蓮燈教 we trust

屌你正阿

仲有個好處, 以為直接合法集會

點定義遊行示威認真，依家都唔會再申請遊行架啦，依家只係街坊行街

LM做教徒

無神論者表示要入教了

白蓮教 crossover 紅燈照？

support

應該唔畀佢立法剝奪我地人權

而唔係諗方法避佢

求批準入教

小心《緊急法》呀…

其實宗教係咪一定要有神？
可唔可以信奉民主、自由？

你睇我個名就知
河妖係教主

份教

快啲登記，我要入教信神獸

伊斯蘭教女士要遮面遮頭髮遮皮膚
蓮燈教男女都遮~

入*

唔知

因信稱義

認真？

燈神係燒山？

教徒🙋‍♀️

入會

信了入教

我願成為虔誠教徒

我要入教

我係信徒呀屌
面面出黎救港未？
拜埋燒山

屌 長輩蓮

我要信教

話時話我一直覺得獅鳥同龍鳳連繫到
獅 = 龍
鳥 = 鳳

龍鳳夠哂傳統
唔怕俾人話無啦啦自創野來拜
你個教可以將龍鳳當埋神獸

Sorry 借位
將蒙面變做日常...

LM

見過教主

想加入做信徒

教宗

教主

Group created

有成千上萬教徒

BTW...巴打你太早提出黎
應該申請好先講

蓮燈教
我要包頭了

邊個同你玩呀

有無神獸㗎？

人地有新宗教， 關其他宗教咩事？

麵神

蓮燈

腦魔喊緊

i連燈教 we trust

我已決志成為蓮燈信徒

應該work

蓮燈教

每個人都有自己信仰， 關你咩事？

識

虔誠教徒

我幫手開

排隊入教

衣著係邊款？

我有宗教自由，玩乜春？

一個月之後就分成
新蓮燈教
明唔明

點入教？

有人開左

強烈要求連仔出獅鳥emoji

想登記，點做

而家係我地俾政府玩到要咁樣發夢

@麵咪媽

登記

tg link

腦魔(蓮登教大法師)

蓮燈教有無神？有的話係咪燈神簫？

利申：想信蓮燈教！

蓮燈教左右護法：蓮豬 and 蓮狗

依家新宗教唔係要黎拜神

係要黎對抗惡法

難道呢個時候不能變通小小？

無儀式？
教經都要掛

唔拜神獸偶像會唔會好啲

關於社團註冊

腦魔bb呢

即刻入教！

比大家睇睇政府點睇宗教團體

基本法》和《香港人權法案條例》保障了本港居民的信仰自由權利，香港法律也沒有規管宗教團體的營辦。

一出 緊急法 .... 就會馬上 滅教
先找 解決方法先 .......
(急推 藍牙程式 嗎？)

本人乃虔誠信徒

如何介定社團註冊及豁免社團註冊？
假如社團是純粹為宗教、慈善、社交或康樂的單一目的而成立，或是純粹成立以作為鄉事委員會或由鄉事委員會組成的聯會或其他組織，則可申請豁免社團註冊。但不論是社團註冊或豁免社團註冊，申請程序、須要遞交的文件以至法律的約束均完全一樣。

group 已開，各位要link 請add 我tg : @lyvaaa

我信

打壓宗教自由

樓上已有

蓮燈教教徒

快d申請豁免社團註冊

死咗有幾多條處女服侍

腦魔同鶳唔係教宗咩

宗教儀式包括以下舞蹈姿勢動作

用來歌頌抗爭者嘅偉大

因果由國、容港治己

認真，係咪有人搞，快d搞，事不宜遲

膠神
好懷念

睇我第一個post
一個月內申請就可以
新教會 下一個月有分歧
可能分左新蓮燈教

我要信

係唔好玩人地宗教
我創個宗教有咩問題

白蓮教

#ador

再按一次即可脫毒

我一閉眼就信了
我係蓮登教徒

我皈依

受催淚彈浸禮入教？

我係虔誠信徒，蓮燈教集會一定出席。

收我做教徒plzzzzz

信仰多方神佛 咁天主教基督教connect唔到了

LM入教

自己開宗立派
我信喎 做教徒有咩問題
又唔係邪教

廢村排隊入教

登記

港大撚全部同我入黎！整走柒婆支援手足

我份人就最撚迷信嘅

喺咪信者得救先？

Push

蓮燈教好

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、埋沒良知、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.03

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

其實美國好多彭斯呢啲基督教+保守派
佢地知道香港人無啦啦自創宗教而又唔係真心信（明知你為咗方便遊行）
可能引起佢地反感
覺得係玩緊神

john

膜拜一下蓮燈神

lm

無神論宗教

係咪要戴面具出街

即時入教

我信了
入教

我要登記

點登記0.0

唔好玩啦，一陣比人有藉口屈埋邪教， 恐怖襲擊就玩撚完

導人向善嘅宗教，有咩問題？

自己創立一個姐嘛，有咩咁大不了？

飛天意粉教都創立到啦

講下好啦
唔好真係搞
會被基督教同天主教割席架

左護法在此

In lin din , we turst

想問下如果想做神職人員 個晉升前景同際遇係點

冇呢啲架構
我地去中心化

邊個係教主

變通小小啦，基督徒，咪又用聖經撻人啦

人地自己創立一個宗教，咁又關你咩事

你唔信 / 你本身宗教同人地宗教個教義唔同係兩回事，亦都冇衝突，冇人叫你一定要信，亦都冇人迫你

邊度見到係拜魔鬼？上面得獅鳥獸咋喎

麻煩尊重吓其他宗教啦

利申：前基督徒

參見教主

留名

爭本宗教經典呀喂

我們行在天上的燈，願人都稱你的名為蓮燈。我們日用的Gear，今日賜給我們。

係邊到登呀？

APPROVED!

腦魔教

有麵神
即入教

推爆佢

屌原來真係有啲咁撚荒謬既諷刺宗教

你明我感受

In lin dung gau we trust

原來係咁

不管你信不信 , 反正我信了

教主仙福永享 壽與天齊

請收我為徒

唔覺意信左教，我愛教主，要奉獻嗎？

[戰書] 致香港人：呢個係我俾大家嘅最後限期

二百萬聯合陣線（公海）

香港真係痴撚線

快註冊

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

想信教

信腦魔

蓮燈教.................

你有你信基督教
我有我信蓮燈教

所謂兄弟爬山
我懷念6月時各大宗教合作抗暴政既美好時光

你都cls

利申廿年基督教 尊重他人信仰自由

In 蓮燈，we trust

樓主係咪參考義大利麵教

登記入會

in 蓮燈教 we trust

反正我信了

我要做蓮撚

真心笑佐

留名登記加入！

信左

In 蓮燈 We Trust

同埋我地可以舉辦宗教集會而唔需要nono

我申請入教

X2

聖物係咪寶連燈？

唔好咁萌塞，見到一兩個keywords就背晒教會啲填鴨式教義出嚟
純粹只係表面名號一個，唔通叫蓮燈反共革命軍
定你覺得真係要真心拜維尼

利申，前基督徒依家atheist

支持

殊樂畢比

宗教集會

入教請入tg

你係咪唔信我地真豬（主）

宗教唔一定要有神, 佛教都話自己無神㗎

可以係信一種信念!

P仔正評唔到

支持

in蓮燈教，i trust

留名入教

up

我想入教加奉獻

咁你唔好加入咪得

識玩

利申虔誠教徒

蓮燈寶典

信蓮燈教，拜腦魔神

宗教係信仰，我信奉蓮登唔撚得啊

In Lin dung gau, we believe

入會入會入會

椰撚出現了

千祈唔好攞洪興個名嚟玩.jpg

sorry，係呢個咁嚴肅既情況下我笑左，因為個教名

我要入教!!

就係因為佢呢啲耶撚，係咪都攞住本聖經成日喺度大石擲死蟹

某一日迫到我燒咗本聖經

我信教了

7-11入會？

鶳係神獸

以後做蓮撚了

唔好睇少一個小小既謊言
因為連登9up，而家好多人都覺得羅范椒芬同李國章有做過愛，明明佢哋淨係玩過屎眼

果條小同志要搵錢

要快d注冊，畀大陸狗注左就on9

飛天意粉教同蓮燈教好難決擇
可唔可以多重信仰

因為呢招狗共無本事破, 搵人唱淡

護教神獸

紅蓮教 明末
白蓮教 跨越多個朝代
蓮燈教 共後期
燈蓮教 共末

ok

信者得救

我信蓮燈教

點樣登記成為教徒㗎

小丑神崇拜

OK喎, 又唔洗申請, 又唔洗比名出去
每個月開個新教就可以

喂, 唔好打壓宗教自由喎
人家的宗教就唔攪得
自己創一個, 冇影響他人喎

其實係基督教 天主教 以外既宗教你地都視為魔鬼架啦
伊斯蘭教 可蘭經你地咪又反感
佛教道教你地都唔鐘意架
但呢啲宗教都係以前有人創新異教 唔通佢地自己爆個宗教出黎咩
你地自己不可拜別神 但唔可以阻人地拜別神架啵

Gods of Linden, protect us, for the night is dark and full of Popo

左使: Jack Griffin
右使: Molotov

我都信

腦魔

知唔知依個icon點來？

一睇就知班人搞下笑
唔好講到D基督／天主教徒唔識分辨咁白痴

四大護法

連狗
連豬
腦魔
膠神

Allahu akbar

睇上面有tg link

P牌入教

係分裂

in蓮教 we trust

sorry想正評唔小心hi錯隔籬
agger 究竟自己開個新教關天主基督教咩事
講到蓮燈係分裂出嚟嘅異端咁
明眼人一睇就知個教係一個symbol 攞嚟諷刺共慘黨啦

In 蓮登教 we trust!

I trust

係唔係好似明教咁, 未成事之前，正派人士稱之為魔教，成事之後就一統江湖

最期待既兵法出現了

我信，我真係信

我願成為蓮燈教教徒

lm 點申請入教

入教了

信教

想做青木堂堂主

信者入教

碌木堂

笑左

虔誠蓮燈教教徒

我信啊
信到十足

信晒

係我嘅精神之柱啊

已經有教友編號

間入教

我想做教徒

我係蓮燈教教徒

In 蓮登， I trust

反正我就信了

蓮燈聖火令

敬拜

終於有宗教信仰

In 蓮登 we trust

仲有冇人拜小丑神

We trust

唯一真神
小丑神

好正

留名睇被政府定名為邪教

拜得蓮登多 自有登神疪佑

信

唔使講咁多，見到個教名覺得好有緣
我眼看手密動即信

推邊個做教主好

信蓮燈，得永生
拜維尼，佢實死

[國際戰線] 翻譯香港人既故事俾外國人聽

「We Are HKers我地係香港人」希望透過網站同各大社交平台，將香港人既故事、感受同對未來的盼望宣揚開去，等大家都知道香港係一個充滿活力既地方，而唔同背景既香港人亦正正因為對呢個家既熱愛而聯繫起來。

Website:
TG: @wearehkerrs
FB: @hkersweare
Twitter: @hkersweare
Instagram: @hkersweare
Pinterest: @hkersweare
Reddit: u/hkersweare

祟拜要全黑衫 豬咀 頭盔 攝衫 同蒙面

蒙面法ko!!!順便ko 埋 非法用具乜乜柒柒

入教要求：
反對中國共產黨
反對大中華主義
支持華夏文明復興
相信以下教條：

聖典《湯液經法》：
（一）斗柄之行
斗柄之行，自東而南，自南而北，自北而東。
斗柄東指，天下皆春，斗柄南指，天下皆夏，
斗柄西指，天下皆秋，斗柄北指，天下皆冬。
立春之日，斗指東北，春分之日，斗指正東，
立夏之日，斗指東南，夏至之日，斗指正南，
立秋之日，斗指西南，秋分之日，斗指正西，
立冬之日，斗指西北，冬至之日，斗指正北。

（二）日影循行
凡以冬至之日，日影至長而日至短，凡以夏至之日， 日影至短而日至長。凡以日影長者為陽，日影短者為陰，以日至長者為陰，日至短者為陽。
（三）八卦
乾為太陽之陽，兌為太陽之陰，離為少陽之陽，震為少陽之陰。
坤為太陰之陰，艮為太陰之陽，坎為少陰之陰，巽為少陰之陽。
立春胃，春分脾， 立夏心，夏至肺。
立秋膽 秋分肝 ，立冬腸，冬至腎 。
春，少陰主之。夏，太陰主之。秋，少陽主之。 冬，太陽主之。
春之性曰少陰溫火，夏之性曰太陰熱金，秋之性曰少陽涼木，冬之性曰太陽寒水
春為金，夏為木，秋為水，冬為火。
味酸皆屬金，味辛皆屬木，味苦皆屬水，味鹹皆屬火。
春酸，夏辛，秋苦，冬鹹。肺主氣，腎主血，脾主精，肝主津。

（四）脈法
春脈當大，夏脈當浮，秋脈當細，冬脈當沉，此為人脈。
春脈若浮，夏脈若細，秋脈若沉，冬脈若大，此為仙脈。
春脈若沉，夏脈若大，秋脈若浮，冬脈若細，此為鬼脈。

（五）順逆
春三月之人，為少陰之人，金氣盛而木氣衰，故春三月之人多病在肺心。
夏三月之人，為太陰之人，木氣盛而水氣衰，故夏三月之人多病在肝膽。
秋三月之人，為少陽之人，水氣盛而火氣衰，故秋三月之人多病在腎腸。
冬三月之人，為太陽之人， 火氣盛而金氣衰，故冬三月之人多病在脾胃。
（六）治則總要
病在脾胃者，宜酸主之，辛輔之，忌食鹹。
病在肺心者，宜辛主之，苦輔之，忌食酸。
病在肝膽者，宜苦主之，鹹輔之，忌食辛。
病在腎腸者，宜鹹主之，酸輔之，忌食苦。
病在少陰者，宜金藥主之，凡藥黃白皆屬金。
病在太陰者，宜木藥主之，凡藥青綠皆屬木。
病在少陽者，宜水藥主之，凡藥碧玄皆屬水。
病在太陽者，宜火藥主之，凡藥丹紫皆屬火。

我係蓮燈仔呀hi

火速受洗

#431有入教要求同聖典

順天而立，護我子民。

係咪想笑撚死人

我地開個維基玩啦

ok wor

願榮光歸香港

黃之鋒被獅鳥圖

點會知呀你玩嘢咩

想愛浸

連登教義，人人以大愛先。擁護自由，民主。

連登教義，人人以大愛為先。擁護自由，民主。

蓮燈

有冇教主有失傳既 <神獸起源記>?

大大力推

建議蓮燈教要唸經先開始祈禱

光復香港，時代革命

祈禱開始後請戴上口罩或而蒙面
以此向真理表示 無論是誰都可以為香港祈禱

好感動，我信！

會唔會被定性為邪教

蓮燈教徽號 左連狗右連豬

我屌

我已經想像到， 自由民主真女神， 手執雨傘， 連同金木水火土五行元素， 腳踏黃土， 試問誰毁我根？ 五指問青天， 公義可在？

信民主女神

叫我蓮教徒

有冇得拜小醜神

加油

連登教logo 中間果個一定係民主女神

宗教信仰洗唔洗登記

我信教

一早有小丑神

我們在高登的神，

願人都尊神的名為膠；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在高登。

我們日用的膠幣，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假膠，

因為我們饒恕假膠的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離耶教。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。膠們。

in 蓮登教 we trust

我是教徒

In 蓮燈教 i trust!!!!!

主撚夠 主撚鳩

我要做教徒

想加入

G持！

hahahaha

又唔係搞人地個教

已篤信🙏🏻

.....

要做ON九秀才，咁就咪革命

依家焗住，打場不對稱戰爭

不要硬碰硬

毛澤東：敵進我退，打游擊戰

破壞敵方資源為主！對方在明，我方在暗！

打擊藍絲陣營設備及落單人仕，包括紅色機構，商店，落單瘋狗及奴才、契弟、契女！

盡量組職可靠手足，成立特別小蹤隊！

每小蹤隊10人左右出擊，後勤10人支援放哨補給！

只要有100小蹤隊，特區鷹犬死都唔惦！

不過，慎防敵方埋伏、卧底、䧟阱！

In LIHKG, we trust

信蓮教 得永生

fsm

註冊左冊未???

願為連登而生
願為香港而死

[img]
連登->公海->連登

從來冇宗教信仰 今次唔信唔得

因連豬及連狗，及連燈神之名者，阿門！

入教！

可唔可以改個好些名

搞到邪教咁款

蓮燈教都邪教？
全世界都識

岩岩都想講意粉教

齊來保蓮燈!!

我信教 希望有幸神獸附身導我向善

一陣上左人民日報頭版

留名登記

蓮燈大法好

明明就係河妖黎

我又信先

我想上蓮燈教支頭柱香

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

你反對係你嘅事，正如大家都反對唔到你嘅反對
但唔好你強行代表我，代表曬所有基督徒天主教徒黎反對

好想join

唔拜任何野會唔會易接受啲

請收我做教徒

掂喎, 宗教集會好似唔使申請不反對 可以隨時集會

有冇72個處女食

we trust

入蓮登教我信

Cls

全港200萬人信

的確
苦中作樂無所謂
但係唔好自貶蓮燈為宗教

黑紫龍王
黑毛獅王
黑眉鷹王
黑翼福王

腦魔版

有神快拜

搞義和團咩 CLS

蓮燈教普渡眾生

美國手足琴日見左Pelosi 幫香港人遞左信！
文宣組可唔可以幫下手

美國手足致Pelosi書

好想入教啊

蓮燈教真武宗經典經書，蓮燈至勇真武經入面有記錄嚴謹教條，真武宗信奉蓮燈狗頭豬身真武滅赤大帝，大帝手持銅棍鐵盾，全身黑衣，面蒙黑布，頭戴黑盔。信徒必需係衣著上仿效大帝，否則無法進入累積善因，種成善果，進入永生自由世界。

唔好食連豬

信徒here

終於搵到我嘅宗教信仰

In 蓮燈教 we trust
入會form請問邊度有

想信

我係教徒

蓮燈教徒

In 蓮登教 I trust

Fuck typo
蓮燈教 萬歲

第時簽證 信仰填蓮燈教

可唔可以推小丑神同蓮登豬做左右護法

不管你信不信，反正我信了！

黃蓮神燈 永生不滅
願教主 千秋萬代

On9，兄弟都死了，什麼玩？

連狗連豬就有

好人一世平安

本教支部勇武派負責教內伙食
以紅燒狗肉與手撕藍豬為頭盤

教徒報到

蓮燈青年團入伍，GET

有冇蓮燈劍

河童vs河妖 唔一樣嘅神話人物

in linden we trust

我係信徒

拜蓮花

蓮山派

我要做信徒

點入教

連登在電腦前哭着敬禮：「我終於有宗教了！」

宗教自由 we trust

on9佢反感都要尊重, 因為宗教自由

有返6月果時既創意味道

g持

會唔會好似法輸功咁
被人活摘器官

我教萬歲萬歲萬萬歲

蓮登教好波

整個蓮花上去得唔得
蓮燈教點可以冇蓮花

屌快d申請

快d reg la

腦魔坐蓮.....

民主、自由應該屬於教義果類.

宗教的三大元素
1 教眾
2 儀式
3 經典

用下屎忽諗都知
係為咗應對可能立法既蒙臉法啦

不如搞個燒山燈神教

求教主打救我

蓮燈教會唔會有p牌制度

認同請分享 完全唔夠力推

警隊放寬武力指引給香港人嘅啟示

🙌🏿🙌🏿🙌🏿🙌🏿 想入教

In Lihkg, we trust

每日返教會

有沒申請表格？

天雨召神獸
神獸克妖邪
天下大吉

蓮‧燈‧美！
嗚呀

燈神：燒山

+1

加入蓮登教可保平安

請問可時有教會活動
入教有什麼程序

in 蓮燈教 i trust
between, 有冇英文名, 要向國際傳教

想拜神 好人一世平安

蓮登教

想入會

教義: 支爆

以後俾人問邊間教會識答啦

請受信徒一拜

我係連登教徒呀hi

信！

我教千秋萬載！in

小丑神教 係咪壽終正寢左

入教駛唔駛填form

又唔係拎你基督宗教黎搞, 談何不尊重?
咁佛教道教果啲又點計?
另一個post話鳩衝去信伊斯蘭教就真係唔尊重人地
家下又無逼你信另一個教, 做乜鳩啫

宗教集會，不需要警方同意，雖然而家都！！！

in LIHKG we trust

殊樂嗶嗶

蓮燈
願你的名受顯揚

幫你問左 你死左會生生世世做中國人

預言支共好快會話係邪教

我入教

恭迎蓮燈教主

教主陳近南?

超唔得

玩？ 邊個同你玩

100%虔誠教徒 me

In 連登 we trust!

Chef 2fun

入教希望

我想奉獻了

入教請入tg link

好靚
痴撚線

真主 萬歲

好靚

古燈在上
我蓮慈悲

幾時有十二護法

蓮燈教 我信

P 牌可唔可以先？

女教徒要以身奉教。

如果你個上帝真係咁有智慧咁有大能
會唔會為咗呢啲小事同你計較？
佢會唔明白咩事咩？

I’m a lihkgian from now on.

信到五體投地🙇🏻‍♂️

入教🙇🏻‍♂️

點登記？

求入教

點登記

蒙面法來了
宗教在法例規定以外

教主連仔

可唔可以奉我大媽咪麵做財神

快撚啲登記打救眾人啊

我信呀

諗唔到自己有信教嘅一日

有所宗而以為教者，即為宗教

連仔，我心中嘅神只有你一個

點登記？

btw
畀基督徒：
天父阿，最近嘅事，令某班信你（祢）嘅人面臨不止斷嘅打擊，死亡嘅威脅，甚至有人因而死亡。但願祢恕我地拜一次偶像，因為我地除左要保住自己，更要捍衛真理。中共為左維穩不惜洗太平地打壓異已之見。作為一切嘅你，只望真理盡早呈現；亦祝福好似我地嘅連登仔，義士，以至每一個港人同維權人能夠齊上齊落，本祈禱文交託奉耶穌基督得勝之名而祈求，阿們！
利申耶撚

立即加入，鶳鳥保佑！

蓮燈教我人生道理

怕醜仔想參加

登記倒會參詳下

覽教係咪畀你遺忘咗
博啟天尊表示幹你娘勒

支持支持

我信
推

我入左教都一段時間。幾時先可以除P牌?

我覺得自創一個出嚟冇問題

🤘🏻

我係忠實信徒，點登記？

公海：

歡迎加入！

香港第一個網上精神共同體上線喇-水蓮燈會

請推新link

新link

信教了

自推

同白蓮教有乜分別？

而家係水蓮燈會

G持

紅蓮燈就聽過

當小丑神教係咩野？

推，原來有另一個推崇蒙面既宗教成立左！距離世界大同又進一步！

蒙查查！

Lihkgian

留言入教

我信我可以

入tg

人人都可以有宗教

但佢話係第一個網上宗教團體

第一次信教就一定要信蓮燈教

“《基本法》和《香港人權法案條例》保障了本港居民的信仰自由權利，香港法律也沒有規管宗教團體的營辦。民政事務局並沒有為宗教團體進行註冊登記” (2012)

即係唔洗申請 直接成立左蓮燈教？

訓醒起身落去銀行拎錢 擠提

俾老共上綱上線
又恐怖主義又邪教

Lm